香港d濕涷真係.....

世界第一

好撚熱

香港濕9世界必第一

邊撚度濕

火影世界第一

已經涷到無人回

到底係涷定凍

咪係
郁d就話濕凍
火災危險警告都出埋